請問愛我別走(狗隻#71997)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
今次啲穆斯林扮都唔扮啦，直接撐斬頭

屈西方媒體老作蚑共喺回鶻/東突厥所作所為

老3認同

你件垃圾做咩停咗追擊我，呢幾日留咗好多言，等緊你件 屙尿起腳既垃圾狗追吠呀

乜你好撚驚唔記得自己係債仔呀?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問宋慧喬(狗隻#32148)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

留咗名，記得找數啦喂，找咗數老鳳就考慮唔追擊你
如果聽日掛唔成八號風球，留名者派老鳳一萬美金

第一次: 「我留名嚟恥笑鳩你呀」
第二次: 「留定名恥笑你件垃圾」
恥笑其他人留名?你自己留咗兩次仲夠膽笑人?

第三次:「留名睇你個on9仔」
仲叫老鳳公佈fps，即係你有錢找數啦? 咪撚走數喎

第四次:「留名睇你兩件on9你點樣一齊起腳屙尿」
呢度總共四次

唔次幾多次:「有時留多個幾個名睇你呢類小丑都係一種娛樂」
幾個名，即係3~9次啦，就當你3次
總共留咗7次名，唔該準備好七萬美金向老鳳找數

「蠢西連中文都未識理解」
惱羞成怒到咁撚樣都得嘅?你中文好撚叻呀?
係就唔會留名俾老鳳有藉口追你數啦

講唔撚贏手足，又講返你啲五毛言論?

老鳳就一撚定搵得多過你啦，因為你要找數俾老鳳